［封台3日全面消毒］奶共朝日台新聞主播發住燒仲返工 感染埋2同事包括主導演

朝日台就係之前報新聞唔落台灣 香港地圖嗰個台
日日報新聞叫人小心
自己就咁大意
俾人鬧爆
喺六本木嘅朝日台要封3日停廠

啲人笑佢哋係咪新聞都重播

Push

抵撚死

變咗
朝日台感染群組

朝日好似奶共到癲

push